有冇人一個月會射一日波？

會唔會比人屌

以前政府工一個月有一日full paid sl，基本上冇人會唔射波

即係唔需要醫生紙?

要，冇乜公司會唔洗你睇醫生掛

如果可以隨時請假係唔係證明自己係冗員

政府工都係得一日?
我公司一個月2日full pay sl
不過考慮到驚轉工會畀人check到所以都係keep住2個月放1日

具有四年以下可計算年資的人員根據《公務員事務規例》第一二七六（一）條規定全薪病假是九十一天及半薪病假九十一天。
咁就咪撚玩啦 一個月一日?

咁係證明人手充足 隨時搵到人頂更

哥仔
呢啲係指一炮過放4日以上

勞工法例係連續四日SL僱主先一定要出糧，單一日SL係無薪，佢照出比你係酌情，唔好淨係睇公務員條例

政府工係病一日都有薪
公務員條例第1276（1）條係連病四日既有薪假
兩種病假係獨立計算
學藝不精就唔好搬條例出黎講 柒少陣

以前見過一份工
人工一般 福利一般 AL好似係9日
但講完福利之後 最後強調員工每一個月
有一日 全薪SL 唔需要supporting

唔會

老細成日同我都早走，留返啲𡃁係度做野

一個月有2日full paid sl
有醫療卡

一般黎講都會每個月射一日波,平均三個月會射多次